（Google神教) 據報部份 Pixel 2 XL 出貨時竟然沒有 Android 作業系統

Google 的 Pixel 2 系列手機自上市以來問題層出不窮，除了 Pixel 2 XL 有螢幕烙印問題之外，兩隻 Pixel 2 也都傳出有高頻異聲，使得 Google 不得不以延長保固來因應，並答應以軟體更新來解決問題。然而，Google 的品管惡夢似乎還沒有到頭 -- 今天又傳出有少部份使用者開心把 Pixel 2 XL 買回家之後，一開機卻出現「無法找到作業系統，裝置將不會開機」的字樣，而且從 Reddit 和 Ars Technica 的論壇貼文來看，這也並不是極個別的事件。

相對於硬體設計缺失，沒灌作業系統完全是可以避免的品管問題。除了要問代工的 LG 到底螺絲有多鬆之外，理當把關的 Google 也是責無旁貸。Google 回應 Android Police 表示這個問題已經被「修正」（應該指的是生產端的部份），但碰上問題的客戶該怎麼辦（例如能不能在不退貨的情況下刷機）還不明朗，錯誤頁面提供的連結也沒有任何關於這個錯誤的相關處置資訊。

做為旗艦級的手機，Pixel 2 再這樣下去的話用戶信心勢必大幅流失，Google 要重拾回來會愈來愈難囉...

G教教徒: pixel唔等於android

尋日見Reddit有人post左 真係on9

Hardware qc差都算 連software都唔裝

係咪可選裝ios

自選ROM

可以比你揀裝ios又唔開心

一開機就提你要flash los咪幾好囉

攪咩

出廠冇os 連recovery都入唔到 rom都冇得刷

遲下可能要加錢先有android system

Google：DLC玩法

第一宗教

google真係離撚晒普
人地apply就算有瑕疵都寧願俾部機你用先啦屌

Google全部pixel2 xl都有瑕疵

Apply

Android 毒撚：自己手機自己寫rom，否則學乜人用google pixel ，死去用iPhone 喇

睇到topic笑左出聲
google真係當an俠狗咁撚